有無人好似我咁 係2月底已收到確認收到申請表SMS 但至今未收到$4000?

Hi

3月29號收sms, 仲未收到錢

2月底交表， sms都未收到

3月尾交，上星期收sms

報紙佬話
五月尾收唔到要打去問

日撚日都打去問出錢未
未出就日日都投訴